睇到30秒當你贏#yup#

無餅你食呀

片就有條 賭你地一定個撚個都睇唔到30秒就收皮 不服來辯

乜撚嘢

立眼睇落仲以為係黃絲片

成條片係度講冇豬肉點點點 冇大陸人點點點 唔通冇咗大陸人香港會陸沉咩？！

餵公子食餅笑左

個 topic 有啲似之前唔知邊條片

係咪得我一個覺得條片啲人嘅戲好屎？

30 秒好難咩？
利申：睇咗成分鐘

有無 cap 圖？唔想撳入去啊

叫啲演員返支那啦，咁嘅片都拍？

條片 target audience 係黃定藍

黃嘅睇完，更堅定對共產黨嘅不滿
藍嘅睇完，更加確得香港宜家搞成咁，係因為班後生仔搞事

on9 , 又係啲死打手 數

賭埋啲 on9 野 , 為既又係搏你睇夠 30 秒刷 view 數

祝你死全家呀

可能佢會覺得有人睇完會黃變藍

一早講撚左 連登有 PR 集團搵食架啦

俾人呃左刷view數（我都睇左三十秒）

1分鐘好叻咩?利申:睇到兩分鐘

某啲人係中意激起兩邊分化對立嘅
Cctvb其實都係咁做法

你係咪講緊舊年蘋果講反送中嗰條《砧板上》

Btw兩條都有利沙華份，睇定啲先

入去 睇 1 秒
之後 STOP 條片

畀負評
閃

屌你老母你班仆街 PR 集團

我係 youtube 見到
覺得遲啲就會見啲藍屍親戚 send 段片出嚟先 post

收檔啦你

唔怪得有啲熟口面

其實真係呃到views咩
係連登post呃負評咋喎

大佬
唔好咁癲啦
唔通你睇完又會無啦啦變藍屍咩

錢小豪？